[只係Day 3] 世界依然繽紛, 所以你選擇分手

負到眼淚都無。

我都想可以唔流淚